各位唔好再係夢度掉頭盔

發夢見到好多頭盔掉咗出去
留返比自己友好過啦
毫無殺傷力而且都幾貴

呢句唔係反話黎 plz 智勝 扣敵0血搞到自己0甲係on9

扣敵0血搞到自己0甲係on9

想講好耐，推

諗起雷霆救兵互掉頭盔

無後勤呀嘛。

真心 唔好再亂扔

自製sticky bomb

其實唔係真係扣敵零血

假設對方知你哋有機會會擲PSP過嚟
你之後掉嘅不論係盔 定傘 定乜7
佢哋都會下意識防護並後退

講深入啲
大家嘅初心唔係要擊傷敵方
而係擊退佢地 並佔領

建議就係搵其它嘢擲

agger，始終頭盔有其他用途

邊個仆街掉頭盔我聽日實指撚住佢個鼻去屌
浪費幾十蚊去扣人0血 係咪忽撚左

啲頭盔係爛咗先掉
全部都冇帶點整實個頭

發夢有好多爛頭盔甩內膽

買58蚊一個
比六舊水先得十個

咁都好啲

同意 見好多人掉頭盔 心諗jm9

冇咩事 唔好除
除非你抓落單 手頭上冇裝 先好用
講緊lol

Push

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

發夢見到啲人掉頭盔 當堂呆左
明明已經嚴重供不應求

呢個真係推
d帽得防冇攻擊力架
地盤d帽好難拎咁多出嚟

［突發！］政總聽日唔開

真

掉走自己D防具

屌想講好耐
個日612嘅夢入面
睇住啲頭盔掉曬入去
好浪費

頭盔用黎掉既咩？係用黎fing咖

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

咪屌住先啦，冇帶架掟嗰啲

[621]人數與行動的關係

用唔到又好掟，咁咪掟黎掟狗囉

Agger 頭盔真係唔好晒

推

咁完全冇問題，完整嘅就唔好啦

我睇新聞片真係點會咁多人掉，掉中普通市民都無野，何況full gear

有兩個頭盔多左
有冇朋友可以起大埔回收

帶過去金鐘啦

完整嘅戴咗都唔敢除啦

總之各位夢中小心

加油！

你班地盤佬安全帽而家努工處有指引
入地盤安全帽一定要有帽

繩

頭盔一定要戴好

人地二戰果啲鋼盔防彈係有血扣

呢個真係睇到我好撚火滾 前線衝嘅就無裝備 後面嘅就揼頭盔
希望今次大家有經驗唔好再咁做

真心覺得on9 無野掟咩 都唔知做乜鳩
利申：發夢

掟自己防具

咁點解唔試下掟自己部電話

啲盔好撚貴
仲有啲眼罩都係
你地唔好將防衛用具dump走
仲有班仆街 唔撚用唔好偷走 屌你老母

啱，保護自己係重要，但企後嘅危急關頭就比前面啦，有需要再自己去後面攞。

個個當自己係Louis ex

聽講頭盔要有扣， 有d 扣要自己裝番

真，遮頭盔眼罩，見到好多人掟，我知手邊冇野隨口捉起就掟係正常反應，但咁樣會扣自己裝
依幾樣野都keep住有需求，真係唔好掟

咁真係要分清楚係好定壞

真 推

最撚嬲係616晚，特首辦門口有幾個頭盔系地下，有幾個年青人攞個頭盔當波踢！！
嬲到我，走去同佢講！知唔知道要俾錢買亦都好難買，呢啲係好重要嘅物資嚟㗎，你而家攞黎當波踢！需要時救命用架！

想講好耐
記得唔好再扔啦

政總唔開，可以點做？話唔定睇返之前嘅討論會揾到方向！
[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

不合作運動
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法
[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部
［重要］21號唔洗衝又有效既行動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

淘寶20蚊個買唔買得過

agger 發夢見到
對面個頭盔仲硬啦

push

用黎cup催淚彈

運唔運得切

真係要出聲屌

爛都唔好掟
遮下樣都好啊

或者防催淚彈

唔好再掟
周公話我知起碼要六十蚊一個
真係買到破產都搞唔掂

真，我買58，
已破產

支持 唔好自降防御值

Agreee

早知612之後準備下

留番啲防具 一陣佢地無啦啦打9我地都有得擋下呀 佢地啲長矛好撚痛下

無頭帶那些用條鞋帶都箍得實

唔好掟求求各位

題外話 打仗都可以無扣帶 仲有原因

掟雞尾酒啦
可唔可以唔好再咁on99得個企字

推

大家最緊要係保護到自己安全

發夢12號果日係物資果邊散步經過, 長期聽到要頭盔, 果時仲諗緊前線有咁多人咩, 跟住當晚睇新聞就知道原來係因為係咁用黎掟
認真真係掟黎無用, 掟佢不痛不癢, 自己又無左件裝

其實你地個夢唔掟甲
都係得膠樽掟
掟咁耐都係扣唔到咩血

香港人加油